Wallstreetbets有人用2萬炒到三千萬

12月用2k 起手玩Options,
YOLO 到依家4m usd

tsla calls

玩Options真係睇運
如果佢玩港女 應該變左佢老豆賣樓

Hey, I know a guy who can turn that 4mil into 100k. It’s me

玩Long咪ok lo

short就

港女都唔我掂呀
chock撚到

如果佢年頭買5號仔

Long Put就發左達

痴撚線 淨係玩tsla option 發達

宜家上車仲有機會

香港都有人20蚊變2500萬喎

YOLO

3000m大家會再點投資 做到入幾萬被動收入？

每月

刀仔？

最弊有幾多人玩option賺到咁多錢
輸身家我就見得多

有冇週程睇下

100人可能有99個輸到仆街先有1個贏到咁 options 依個市好難玩

六合彩

tsla令好多人致富
之後啲人賺左錢又買架tsla
無限loop 買tsla必勝

係機會率問題，連勝或者賠率極高都係極少發生。